{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005189",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 좋은하루펜션"
    },
    "text": "蔚珍の良い一日ペンションはモダンで高級感のあるインテリアが施された全客室から東海の素晴らしいビューと感動的な日の出を見ることができます。 ペンションは一緒に位置する防波堤海水浴場に出会える美しい位置にあり、釣りや海水浴を楽しめるメリットがあります。 私たちは美しくて心地よい憩いの場である蔚珍良い一日ペンションに皆さんをご招待します。 最近新築オープンしました。 ペンションから入室の際は、22時以降に予めご連絡ください。 水圧が少し弱いこと以外は、リラックスできる場所だと評価されています。 周辺には素敵な海ビューがあり、コンビニも近くに位置しているのでとても便利な宿です。 出張を訪問する時も良い選択になると思います。 （炭、グリル、グリルを提供）バーベキューは夕方10時までご利用いただけます。 ペットの同伴を許可しており、ペットは10キロ未満のみ可能で、1泊当たり1匹につき15,000ウォンの追加料金が発生します。 また、駐車が可能で、海水浴場の近くには骨場防波堤と海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "蔚珍の良い一日ペンションの客室からは東海の素晴らしいビューと感動的な日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "蔚珍の良い一日ペンションはモダンで高級感のあるインテリアが施されており、防波堤海水浴場に出会える美しい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "蔚珍の良い一日ペンションでは釣りや海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションは新築ですか？",
            "answer": "はい、蔚珍の良い一日ペンションは最近新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションでは何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "蔚珍の良い一日ペンションでは22時以降に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションはリラックスできる場所ですか？",
            "answer": "はい、蔚珍の良い一日ペンションはリラックスできる場所と評価されています。ただし、水圧が少し弱いことがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "蔚珍の良い一日ペンションの周辺には素敵な海ビューと近くに位置するコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションではバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、蔚珍の良い一日ペンションでは夕方10時までバーベキューを利用することができます。炭、グリル、グリルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、蔚珍の良い一日ペンションではペットの同伴を許可しています。ただし、体重が10キロ未満のペットのみ可能で、1泊あたり1匹につき15,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "蔚珍の良い一日ペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、蔚珍の良い一日ペンションでは駐車場が利用可能です。また、近くには骨場防波堤と海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 561
    }
}